林奠翻盤招對策

sorry 我係P牌仔
如題 因為有人話港共/中聯辦有機會派人抹黑我地
。
與其我地估估下 唔知邊個會玩雞尾酒
不如我地攞左道德高地先
依家文宣大肆宣傳話中聯辦有機會派人放火燒村
講明話唔關聽日出元朗嘅人事
咁如果聽日有人燒村就可以直指中聯辦

推比你地諗下

推

推比文宣諗諗

pish

lm2pishbye#pish

班on9次次有劇本跟都做到一pat屎咁
不過放定風話林奠陰謀都好,等大家打定底

放左風先 想屈

push

推到比文宣睇到

need 文宣

推比文宣

對付無賴必需比佢更無賴
支持